又有少女被捕

屌你老母成班狗蝦一個女仔 依家帶佢番狗局 有冇巴打可以幫手

推

屌你老母黑警

邊區？

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

黃大仙

屌

係黃大仙

推黑警死全家

痴線 個黑警仲話抵拉

廢老黎 屌佢老母

push

dllm個commander咁撚似之前係度咬香口膠條友

邊度

黃大仙！！
救人！！！

人地帶豬咀係驚你班狗尻射過期野 保護下自己又俾你班人拉

有黑警仲指住個女仔係到鬧
話咩個女仔大好前途
咪俾人煽動

黑社會:身份證
女:出示委任證
黑社會:NO balabala
(loop 左陣)
有個黑社會話:我未見過咁唔明白事理既年輕人
(轉身走):抵拉
然後就捉上黑社會據點

人地唔除又話人阻差辦公 屌你老母個女仔問你委任證又話唔合理 你玩撚曬啦

黑警以為自己好撚正義

黑警無一個是無辜的

個女仔好tough 企硬左 屌你老母死黑警

屌你老母咩死黑警
依個絲打當時仲我起後面

一開始少女俾人查身分證
少女要求佢哋出示委任證
佢哋唔肯，話唔出事身分證就帶佢番差館
有個老差骨行過話要塔佢返去，呢D學壞抵拉
之後佢地同個少女講10靚歲大好前途唔好俾人煽動
再唔合作告多條阻差辦公
就算社會冇前途都唔能夠用呢啲方法去爭取
跟住就帶走佢啦

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

有隻狗仲話香港有法治
屌你係有法治你就依法辦事啦

Wts

龍翔道手足收唔到風去救人？

屌你老母死黑警

黃大仙呀

推！
黃大仙救人呀！

再推

屌佢老母賤種狗

黃大仙有人被拉非法集結 但被捕過程非常值得學習！！！

唔知巴打講個個係咪同一個人

屌佢老母啲食屎狗

個女仔好tough

十幾歲都明白事理過佢地班大人呀

街坊根本無得告集結

隻狗仲話法治，笑撚死人，自己團隊目無法紀，無紀律學人講法治，串人大好青年比人煽動，自己為一個幾毫甘心被人洗腦就好有作為，低鳩能。

死黑警俾人撚咗成晚，宜家亂拉人

點同姐 班狗嘅智商加埋可能仲少過個女仔

Push

光

有無名同id

復

香

港

時

代

革

命

做咩俾拉，唔洗為左一時意氣

唔覺佢有嗌 佢係咁叫黑警攞委任證

睇落咁乖女都要出黎 係你班仆街黑警

好勇

香港黑狗專搞良民

救佢

皇天擊殺 香港黑狗

專蝦女仔

推 係佢

屌佢老母 黑警死全家

推 救人呀

罷工

快!

無錢叫雞既強姦犯

p

律師呀

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

律師

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

黑警死全家

推
我記得仲有位巴打都比狗拉咗，頭有受傷